你有幾M

踩我 鞭我

岩岩開post 凳都未坐暖
就黎個咁既野 其實幾討厭
咁樣宣傳法已經係不智
識揀一定揀高人氣post黎宣傳 而唔係無差別 犯眾憎

係要揀最新 因為熱門post 啲人睇完頭幾個cm就上一頁 唔會睇到後面

原來係咁

講返正題
鞭你老肩

利伸 m屬性

好想比d靚女打

今晚要粗暴對待你

比錢就有

請關注更逼切的逃犯條例修訂

六月九號，香港係咪end game，真香港重唔企出來all in就輸到nothing！

識玩

好淫賤

求我

踩我

男的不了

打我okay？

你可以打返我 我就可以打你
因為我都想有付出有收穫

打死你

即係女就會

咁男嘅我生理心理都接受唔到嘛

我都有少少偏愛打人只不過鍾意比人打多啲

朦住眼就得

一野踩落去聽到既係男人聲

睇黎我地三個都係咁

我覺得兩者我都唔太介意 真係睇心情

（打

大大力踩到底

真係睇心情 唔開心嘅時候就我打人

可s可m
好鐘意女朋友叫我主人
一路推一路打patpat
有時佢又會話自己係主人
騎上黎要我lam佢
好慶幸自己有個咁好既女朋友

或者係我調教得好

損哂所有腳指同喇同腳甲腳皮腳甲邊同d腳灰腳屎腳泥腳毛孔入面既毛細胞

也咩嗲

我唔開心係想比人打 因為我唔想出力

咁咪幾好祝你生活愉快

你就好啦

我反而係想發洩

服侍得好
有咩開心見誠講
你都可以

你睇我好 我睇你好啦呢d

冇 我散咗好耐
可能我太易比人睇到我sad但又乜都自己食

唔開心發洩下都好 不過我只係覺得痛先有存在感

唔係個個女仔都肯嫁

生存感+1

冇再識女仔？

返工讀書好困身冇時間 又唔想用啲奇怪途徑隨便搵一個

反而我覺得我係佢身邊先有價值
其實我內心都好m

聽講佢同上一個床事唔好夾
但唔知點解同我一齊會咁大轉變